[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (17)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?
A:

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

講超過動畫內容時 請4重加密

back

訓醒喇雷姆

Re：零 股票市場

畀你贏咗添

留名不解釋

掃把佬股

入墓穴傾計嗰到應該要出本
深度交流

EMT股

崩壞EMT股

要下集先

LM

係
仲望到佢地kiss

By realize巴

レム股

RAM股

老婆邊到咁大

劍鬼股

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

留名先

Lm

佩特拉股

庫珥修股

艾爾莎股

奧托股

地龍股

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

憤怒魔女股

怠惰魔女股

色慾魔女股

嫉妒魔女股

未上市股

升啦升啦

呢到應該要有本

Re：零 股票市場
下個POST 結算

只計算正皮
不計算負皮

掃把佬股
EMT股
崩壞EMT股
レム股
RAM股
劍鬼股
特蕾西亞股
法蘭黛莉卡股
佩特拉股
庫珥修股
艾爾莎股
奧托股
地龍股
碧翠絲股
羅茲瓦爾股

魔女板
強欲魔女股
憤怒魔女股
怠惰魔女股
色慾魔女股
嫉妒魔女股

睇完今集嘅人會變em......奧托黨

上個POST結算

NO. 1

EMT股

NO. 2

レム股

NO. 3

強欲魔女股

拉姆近戰咁好抽? 定係老虎留力?

6章伏筆
但真係咁好抽

高橋李依世界第一

你張好嘔心

你想點先

不過其實我最鍾意佢配惠惠
EXPLOSION!

比你睇下我老婆啲靚圖

好似話佢啲中二病咒語係李依自己諗出黎

拉姆係鬼嚟所以好抽
而且佢係利用體格差距喺死角位打嘉菲貓

咁好笑？
佢自己都忍唔到笑

奧托

emilia走開啦

啱呀錫奧托仲好啦

點解你個回覆咁光？
乜都睇唔到

原來開左新po

奧托摸486個波

雷姆：

Emilia：嘴左係咪會有bb？

我又睇多咗emilia個part2次

d對白同上次486擅闖皇選一樣

lm

個陣佢講唔出口suki
今次講得出

李依廚

因為有25集丟炸彈

突登重睇左幾次結尾聽插曲 成首出晒

講過一次 而家就大膽 今集講咗有無廿次

希望角川upload 個short version 上youtube

幾時出碟

雷姆：Am I a joke to you

奧托果段去得咁快唔係幾明 姐係條女公廁？ 但果條仔就以係奧托溝佢條女？

條仔以為奧托溝條女
所以鬧奧托
奧托就搵出真相
知道條女有好多仔

奧托果段寫字比佢老母其實咩事?
寫左D咩? 點解要喊?

3月24

好似3月

要搵設定高手 等下啦 遲啲會有人譯
奧托一直唔識講野
但父母見佢仲識寫字表達自己
好開心

真
你出單曲我都會買

之前有youtuber解過re0文字 你可以試下做第一人解下先

我仲未睇晒小說，我由一開頭睇緊

想話今集好難怪EMT唔信486，由去王都到而家486都一直無守過對EMT嘅信用 係EMT角度而然，我要求又唔高，點解咁簡單都做唔到仲話愛我

原來個言靈的加護咁恐怖 可以頂得到生存到大人既就只有奧托同另外一個人(我都想知邊個)

咪萊因

可唔可以講下有邊幾個信用

原來隻白貓係奧托初戀黎唔怪得佢後期帶緣帽 原來之前俾隻貓派過帽

又係twitter落伏筆

白鯨炸彈果part已經 係咁問點解
所以唔同

俾隻型貓帽左

深夜來個放閃

呢個真係笑左 長月又迫害奧托

但上季唔係俾嘉菲貓隊冧咗？

被貓帽左可以點算

未啊

仲要話奧托得個睇子所以俾人帽
佢想奧托做咩

原來個爆炸果好撚貴 dum完都覺得肉赤

想佢以後可以帶綠帽姐

長月認證拉姆親生女

好撚仆街

reddit 話486 對emilia 嘅表白仲agressive 過satella 同486 嘅表白

第一季果陣，到左王都叫佢留係間屋唔好出去，結果又走左出黎，仲有買完蘋果撞到紫毛，叫佢等陣結果又走去左
王選果陣都有一個，唔記得左

其實真係由一開始486就無聽過佢支笛

痴撚線竟然係咁

睇完覺得486好夾硬 好似個痴漢咁逼人鐘意佢，其實點解佢對emt 咁迷戀？純因為個外表？ 同埋emt 幾時先會真係鐘意486？目前為止完全唔覺emt 對佢有意思，但又比左個kiss佢，kiss完emt 都係望住個頸鏈 證明由頭到尾都係掛住精靈 求劇透

頂綠帽仲痴住個頭 點跑 爆炸都唔跌
永遠屬於奧托既綠帽

想問下眼神反射個part係動畫原創定小說都有？最後emt 反射返486個下好顛。

應該係一開始去異世界
冇人想理486
就係得emt個徽章比人偷左，趕時候都停低幫486打三傻
所以第一次比獵腸者殺時決心要幫emt
之後就沈左船

記得小說無
今集唔少都係小說無
小說入面奧托+kiss呢part大約得50頁

咁精靈都係當老豆黎姐
emt 第二位就係掃把佬

其實唔需要話搵咩理由愛情本來就盲目
鐘意就鐘意架啦

關於emilia個part
今集尾emilia眼內都有486啦

屌

遲下家姐會唔會ntr自已個妹

放心 唔會

咩話 家姐有個妹？

15 gif (15/37)

Total: 37 gifs
Album:
Channel:

點解486夜晚唔留守走左

之後會講

之後會解

睇完台版小說未得閒追下半季

留名

求瘋狂劇透

下集應該會講到等唔切先開黎睇

睇小說係冇寫咒語出黎 估唔到係佢自己諗
諗唔到點解美好世界唔keep住出

19年先出完電影邊有咁快
不過聽講好似後期故事無咁好笑

好閃啊

小說我睇到第9本 覺得幾正
鹹鹹濕濕咁又搞笑

爆炸都唔跌

今集咪甩過一次

25仔

佢立即戴返 綠帽先係主體

希望486幸福就夠了

所以今集最後咪都係輸咗囉

上次隻抽輸
今次有埋奧托應該未到完全輸既

叫做打到加菲貓重傷
連486都差唔多打得贏加菲貓

學486咁樣溝女會唔會俾人拉

首先你要有死亡回歸

我諗艾姬多娜乜都見到曬

i mean無論對面講乜問乜 我都答因為喜歡你洗佢腦 佢話點證明就錫佢

首先要真係一路幫條女 幫到佢唔知你為咩而幫 同時又適時安撫條女 如果唔係一定食唔到

得 洗佢腦洗到佢懷疑人生意義就係比你愛

潮文都有教
不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我想溝雷姆

笑死

明明戴綠帽嗰陣好撚型

首先你要條女心智得14歲

冇咀咀

唔係去咗搵西瑪咩

有冇奧托老母股
幾正

其實之前奧托見到白鯨然後掉低486個save係咪知白鯨講緊咩先掉低486

Ram幾型

opening嘅歌詞(部分)

This the fate that brought us here to watch my long shot

Feel like I am falling into the flame of lies
Tell me what you want from me
Try not to step back to where I still belong
Looking for the escape from fate

I will cross my fingers, hoping not to be sacrificed
約束したんだ 君とその希望に
Getting the way
Get ready for the time to come
浮かび上がる シルエット追いかけ

Drop down the reason why you're standing here alone
Everything's already too late to reclaim
運命同士で 掲げた日を
無くさないで (never again)

But if I go right my wrongs and save you from the fate
It's not enough
It's not enough for me to break
The rule of all this war

I will never gonna leave you, never wanna lose you
We'll make it in the end
Never give up for real
I won't trust someone else's life
I love who I am

睇得出佢好有心思
睇到歌詞入面有包含到486同EMT想講嘅嘢

估唔到佢用拳頭隻揪咁勁

近戰法師

蠅量級打贏重量級

好型幾鍾意Ram
當然奧托更加型啦

係啊 不過唔知係咩

入OP果個位啱唔好

reddit 話掃把佬怕被me2
臨咀前都要拎consent

笑到仆街

冇防身用流星錘

Me2: silence is not consent

re0啲配樂插曲一直做得好好

個導演真係好勁
連出title個下都好有氣氛

人地只係眼瞓 咪埋眼休息就當人同意比你kiss

真
導演同末廣健一朗 好夾re0

又諗起俾兔仔食完見到多娜再出title生命的價值個下真係痴撚線咁起晒雞皮

應該係開左掛先有咁勁輸出
你見佢打左幾鎚額頭已經爆血，似係冇角嘅副作用

嘉菲貓咁好抽
定無角拉姆太弱雞

嘉菲唔離地就好好抽

第8集我好似睇左6次了

我反而好想知如果486死左 咁佢之前同小丑個約定仲係咪到
唔係到咪根本贏9硬

加菲貓不嬲勁成身肌肉

遲啲會講 應該最尾一集

恭喜486終於溝到女神

咁雷姆呢

跟左我返屋企

個人對emt冇愛，所以真係唔明486點解會咁鍾意佢
不過佢終於溝到自己鍾意嘅人都鄧佢開心嘅

睇番realize d歌詞
再睇番岩岩個集
原來係咁解

做工人

我都係諗緊呢樣
佢會唔會唔明486 up mud 9
仲要無啦啦錫佢

果下真係

好鐘意佢同多娜講有死亡回歸果段
我明白果句字同段bgm

ここから 君と二人で乗り越えていく
從這裡開始 我與你一起渡過難關

目指した未来へ全ての君を背負って
你所期望的未來都由我來背負

たどり着いて見せるから
絕對會抵達給你看

託された願いを終わらせて
實現你所託付的願望

今度こそは全て守るよ
這回我一定會將一切守護好

最後の運命を掴め Realize
緊握最後的命運 Realize

用落奧托回 係咩意思

gay 到

我諗你意思係如果486同羅茲個輸賭賭輸咗
只要重嚟就可以玩曬
呢點羅茲都有問過 486反問翻佢你覺得我會咁做咩
呢度動畫cut咗

應該就唔會啦

你睇下佢今集噴血後回憶成日出現486就知咩事

睇完，講咁多原來咀啖先就搞掂
同埋唱完兩最後果幕
好似486同emt爆完房，俾嘉飛黎捉姦但俾成班守衛打獲金先過到黎

今季係唔係做到第15卷就完？
想開始追返小說睇

成間房都銀髪poster同 figure

係啊
睇完動畫先追都未遲

以為re0劇透黎 點知係劇透無職

Kiss係世上最強既武器

形容得無錯啊 實際就係咁

睇完今集已經等唔切動畫啦

第一體驗係動畫會正好多 諗清楚

現實如果好似486咁瘋狂講我鐘意你，之後咀落去
應該可以入去坐幾碌

人地486有講唔likey 可以避開架
避開左就真係神作了

出大絕咀埋去
486都十拿九穩
不過我都想睇避開會點

奧托同拉姆瓜左？

個作者一集成十幾個tweet

一把打落去 再掉佢出去比加菲貓

未知等下集
但應該唔會既
有奧托幫

人地可以依賴既人得翻486一個喺咪真喺可以拒絕呢，有少少情緒綁架

同完貓拍拖第二個就係486

其實我反而想問點解個死基佬肯同佢賭，重點係如果輸咗我實反口，下次繼續搞9 486

佢D tweet補得好足

其實又真係幾cute

唔會啦，都錫咗唔係又要重新黎過咁冇引掛

奸狡既小丑緊係有方法
加上佢對自己既計劃同本書太有信心
覺得自己唔會輸
就算佢反口 係無可能輸既計劃 486最終都會屈服

因為佢覺得攬住睿智之書既自己係唔會輸

唔係我意思如果我就佢，就算唔小心輸咗都實反口。

戰神奧托：

呢樣今季尾會講
你當好似多娜咁簽約

上半奧托個part節奏好d
emt個part節奏有d怪
前半part可以睇到好熱血
下半part無咩料到,2個唔知咬嘜
愛要做出黎,唔係靠把口

係入面做愛咪比多娜睇晒

join

三個一齊做咪得

又可以整定幾壺茶

小丑咁多年未輸過

多娜：なるほど，それが君の肉棒か
なかなか、興味深いことだね

你又知多娜自己冇

多娜茶係佢啲閪水
咁點會有肉棒

可惜又係綠咗

希魔巴真係多呢啲圖

掃把佬1 VS 2

YOU SURE

dollar大脾有咁好肉地?

兩個一齊上
你要唔要啊

多娜屎忽不知幾大
成條s線出晒黎

無論睇幾多次emilia 486個part都起雞皮 係點解

一咀個下 配樂較大

你個channel 有外國人睇

因為佢既加護，所以比正常人感受到既恐懼多幾倍

Emilia胸大過多娜啦

多娜畀製作組加料

我仲有一個,嗰個就多啲日本人睇

成個動畫組都係多娜黨畫多娜特別用心

李依小林係radio 讚長月係詩人?

錫左

上集話係床邊守天光=>起身唔見人

其實包埋之前個D. 女人小器薄好齊數.

上集咪話要捉住佢隻手
但486行開咗

真 emilia好記仇

未啊 就快

今集句麻煩女, 入硬小器薄, 有排計

唉帽LA
Emilia俾掃把佬搞大肚LA

好撚感動終於睇到呢幕有聲係唔同啲

n年後
Emilia:你記唔記得以前唔遵守約定啊仲未同你計

睇幾多次都感動

都係雷姆最好

有生之年有冇機會睇到有聲嘅路哥表白

路哥曉表白㗎咩

冇睇小說？

冇

巴打有意無意推廣雷姆

我個名

我咁樣算唔算劇透
如果算嘅話sorry

僕...

別說了 唔會有動畫 有第二季都唔會做到咁後同埋路哥個cv麻麻地

黑鬼睇到喊

係咪聽日開始有得聽返？

估唔到佢會聽re0 radio

點睇自己已經變返女二

400年前用法黎姐

好9 叫人黑鬼

永遠女一

如果你係講廣播嘅話其實你宜家用vpn都可以聽㗎,不過只能夠聽一次囉啲
premium就可以無限聽囉,如果你唔使用vpn嘅話就等禮拜一音泉

聽日係break time 者係re0 sp
Radio 好似係星期一
配音後談就星期六

呢個算正常有幾個成個人彈起跳

新一集預告我就唔肯定啦
上一次就係禮拜二6點半
以前就係禮拜一六點

好想狂聽首door 唯有辛苦佢哋無限嘴嘴 係得嗰段有完整版

我見大陸bilibili已經有得睇break time係咪有角川員工係大陸仔

唔定 一時時 唔睇都唔緊要啦
已經估到下集標題

AT-X播完re0接住播埋sp 可能有人錄咗

呢條鋼琴版都唔錯

睇咗啦 EMT巴嗰yt黎架嘛 但我係聽全首

試過用au但係好難清走啲聲
效果唔係太好所以都係等下先算

其實聽返轉頭我擺喺個係有啲唔同㗎喎
係其中一部分甚至乎係可能再額外整
聽返佢原本動畫嗰個好似唔係咁喎

今次ラジオ最後有段未公開過既ed 如果EMT巴搞得清條聲既話或者可以真係做到yt放ed第一人都未定 一定好多view

可能佢有edit過都未定 不過講唔實 始終聲細&未有官方full ver

完全係乖人之危
咁都得米

有角RAM太勁，所以一定要冇角nerf下

作者有講過，有角RAM 係好燃勁！少數有能力單挑白鯨。唔繼劍聖，係最強角色之一

冇角就控制唔到魔

486都負出好多架

486明顯係想抄雷姆鼓勵自己 然後FAIL撚左
最後不斷嘈交反而又得米
不過呢段我自己覺得，"我喜歡你"好格硬，雖則連EMT都覺得格硬黎

同埋屌你佢地咁快KISSKISS，雷姆點算

所以我睇依幕冇咩feel

首door好Jeng幾時有完整版

學左新野緊係用下

Emilia係唔明點解明明自己咁廢都鐘意
覺得係假 總有一日會離開自己 所以486先講咁多次

仆街聽到就想喊
re0插入曲每次落嘅時機都太正喇
遲啲仲有兩首啊正

btw ching可以望下#82 應該係24/3發售

真 每次入歌個timing都好癲 今集Otto個到都係

掃把佬同EMT同Rem都係同一種人，極端嘅自卑，三個都有種 如果自己消失就好唔好喺度獻世 嘅心態
Rem覺得自己害Ram冇角、掃把佬覺得對唔住自己老竇老母、EMT俾全世界話佢自己就係危險本身
掃把佬第二章無意中拉Rem出停止嘅時間
EMT帶畀掃把佬死幾多次都可以向前衝嘅目的、Rem幫掃把佬從零開始、呢章由魔女&Otto&地龍教識自己存在嘅意義

宜家由一個人拯救俾全世界都否定存在嘅EMT，畀佢知道有人無條件咁相信佢，賦予佢一個信任嘅理由，我覺得長月寫得真係好靚喎，kiss只係畫龍點睛

分析得好好

其實有冇人知拉姆同加菲打果陣 拉姆額頭無啦啦爆血係咩事
唔夠魔 角爆血? 比加菲打中? 定爆暗倉?

只係覺得486偷雷姆溝自己條橋去溝EMT 好狗

呢個聽得出係動畫成首嚟嘅

雷姆都付出好多
486好賤

一至四章都編排得好

瞓咗 無計啦

雷姆段告白我覺得感動
昴呢段我覺得係變態

建議大家完咗第二季 由第一季起 一次過睇晒兩季
咁樣感受更深

因為你係仔
我見reddit 啲女觀眾都覺得幾好
女Youtuber反應都開心

又不務正業

砍夠豬肉未

Btw屌原來之前薩提拉係魔女茶會俾動畫cut左嗰段告白原來同486對EMT做既嘢一樣

會唔會有可能EMT將來會變薩提拉

全部都係14/15集做過既嘢

現實啲女喜歡有少少強硬的男人，要不斷講愛佢先有安全感。

現實啲女喜歡有少少強硬的靚仔，要不斷講愛佢先有安全感。

樣衰就變性騷擾㗎喇

係wo

求下長月唔好刀讀者 佢仲486親手殺咗佢

屌 20年都唔會有結局
不過wit
長月竟然接到呢啲job

廿年後答你

單單都係
次次emt叫佢唔好做既野佢都做撚哂

#1
15集做到第13卷第8章 相信的理由

Thx Ching

btw 4月放送 個劇本應該一早寫好
應該唔會影響re0既

路哥個表白簡直係量子電腦計算級

佢話第一章開始就諗咗結局
雖然銀髮精靈係個豬肉佬最愛
會唔會係sad end 真係好難講

好多位都唔明

1. 咁多位魔女都死晒？俾邊個殺？

2. 魔女教d人既能力係魔女俾佢地？

3. 加菲爾係強欲魔女既使徒？點解佢咁排斥486身上既魔女味？

4. 羅茲瓦爾手上本野係強欲魔女寫既？點解可以預知未來會發生嘅事？唔係一早死咗？

又嚟
不過應該好睇過上季嗰套

1.係，無明講
2.唔係
3.係。因為流茲同佢講，嘉菲自己係聞唔到
4.係多娜個本既超級弱化版。因為呢個係多娜既權能。

1.係，傳說係envy 殺 事實就唔知
2.唔係 魔女教只係一班可以吸收魔女因子既人 同魔女無關
3.下集會解
4.唔算係 本書係多娜比，但本書源自多娜既權能 睿智之書 本書有晒世界上所有知識 data夠多令本書可以預期未來，之後多娜理解本書結構再整本相同既出黎 就係佢兩個手上個本 當然無多娜既權能咁勁。 之後個題遲啲會解

另外個個人上季有份做15集
夾埋wit 點都好過飛機妹既

突然諗到啲嘢
加菲貓老母係咪畀有魔女味嘅人帶走咗
所以加菲貓先咁憎魔女味同咁驚外面

有機
我記得魔女臭味係現今世界認知等於邪惡
可能佢純粹憎同魔女有關既人都未定

建議小說睇多次第四章 有唔少伏筆動畫cut左

動畫cut咗成句咪影響好大

得人格分裂同賢者侯補姐
無所謂啦 6章完咗 都未知係咩意思
十成十遲啲會再提

我自己睇法係
太過明顯睇得出佢想講satella=emilia
以長月啲故咁難估計後續發展
呢個伏筆太過明顯 一定會令人覺得satella就係emilia
所以我唔覺得佢地係同一個人
長月明顯有心誤導

啱啱睇part2 第一集
完全睇唔明

但係佢隻眼同把聲 其實都夠哂明顯

問乜都答到

有咩唔明 相信呢度大把人答到你

佢地有關聯就一定 但唔係同一個人
呢個係終極大迷團黎
睇完第二季你就明

長月頂你 想放假睇套動漫放棄下姐 都要用腦記伏筆

睇多幾次
Re0 設定同伏筆太多 睇一次未必明晒
4章已經算好 6章會令人R爆頭

要唔用腦既有天王番唔駛睇re0呀
況且遲d會解既都唔駛特別記

點解羅茲會知道486知道佢暗中安排暗殺嘅事
帕克點解會同emt有契約
然後Otto點解又會好似乜都知咁幫486

486都唔知小丑安排暗殺 小丑講佢先知
要睇ova2 frozen bond
奧托唔太清楚 486同佢講先知發生咩事 小丑做既野 暗殺 落大雪引大兔

有啲關聯到設定既 唔記得就會唔知發生乜事
例如第9集envy出黎 要關聯486講死亡回歸會引envy出手仔摸心口
同埋14集486扮殺emilia 又要記得上季時點解puck會出現

前兩個有人答左
而Otto可能係覺得486好似細個既自己 (動畫個到有show) 孤立無援 令Otto想幫佢 同埋知道486救過佢條命 又認左佢係自己既朋(基)友 應該幾樣加埋先咁幫佢

同埋小丑一早知486可以時間重來
所以小丑清楚呢次唔係佢地第一次對話

諗落 如果個套原創番成功
有無機會請wit 啲人黎協力製作第三季
咁多打戲 岩晒wit

其實小丑係點知同埋幾時知？靠本書定點

打完無人睇 #1
Q:羅茲瓦爾點樣知道スバル可以時間重來?
A:無詳細解釋，但一定由弱化版睿智之書得知。
普遍解釋有兩種
1.書上寫有多個末來(低可能)
2.羅茲瓦爾發現書上所寫既結果同スバル既行為唔吻合，而估到佢可以時間重來。大約程序係1章時羅茲瓦爾知道有人救Emilia。2章時羅茲瓦爾觀察スバル係咩人。3章時，測試スバル有咩能力。4章時，你仲唔係有時間重來!?

咁點解小丑要同486講晒佢做左d咩事
佢想達到某d目標定利用486？
係遲d會講定其實上半part講左但我唔記得
唔係好知小丑嘅存在係點

一早講左啦
佢要486專心幫EMT皇選，其他野唔洗理。

sorry原來係咁

逼486跟自己既方法做事
只選擇emilia 為emilia不擇手段 幫佢贏王選
Emilia其實係廢（對小丑黎講）有用既係486

CLS挖角咁款
睇嚟呢套似認真向就唔係賣女嗰種，相信會係長月發揮得好嗰類
希望日後可以靠wit嘅人脈畫到re0第五章咁多場epic嘅戰鬥啦

Emt係肉體
莎緹拉係靈魂
嫉妒係精神

唔知有冇可能係咁

我都覺
不過問題係點解會變成咁
話晒emilia先得114歲
但魔女死咗400年

肉體冇左靈魂同精神變左空殼
之後肉體慢慢產生新既靈魂

其實都證明長月寫re0寫得好
我都想睇wit畫劍鬼/萊茵既打鬥

但睇emilia回憶 佢冰封前仲係細路
如果係咁 應該冰封前已經係大人身體

重點係 486同佢細個好似

兩個可能
1.記憶係假，比人植入去既，而且仲呃埋試煉
2.肉體係複製莎緹拉肉體等日後做容器，好似翼之奇幻旅程咁

想佢幫手畫劍鬼戀歌多啲

1係真既話 咁松岡做EMT養父咪講唔通

已經有埋歌詞

但13集入面 satella 唔似仆街

我估冰封期間都會長大，只係減慢速度

上季果套睇完都唔知乜

就算減慢 時間上都唔多夾除非emilia其實係414歲

啲女都ok嘅
劇情就...

鳩估姐
再唔係有人用權能干涉

那我盡咗力喇冇辦法淨係做到咁樣

有機
諗唔掂
太難估

Oh原來講過
Btw 486 man了很多

要吹真係任佢吹
現階段仲得得好少線索

mimi真係好得意

都係架
不過都要吹得合理又說服到人既

真 呢d位睇到導演嘅功力

有得買台版20卷啦
終於可以睇完文庫5章

原來2月4號先開賣 當我無講過

先到爺孫和解
點頂

依家可以開5章睇

嘩EMT巴高質 真係盡力 所以你話怪怪哋嗰位就係1:48嗰度？

個post係咪唔駛四重加密了？

發覺啲insert song幾好聽
勁鍾意呢首

要吊高你媽過海巴記住4重

因為我試過夾硬將背景音樂提高都好怪
所以唯有都係用返原聲先算

對唔住下次會四重希望吊高我細力d

唯有暫時向住AMV方向發展唯有都係要聽多486講多千幾次喜歡住

原來今季ed 係李依唱
真係冇留意
高木同學佢每集唱一首ed 就開始留意佢

豬肉佬話佢唔更新web唔係懶 只係佢同時做緊3套動畫 根本唔得閒 下邊d留言話希望唔好過勞死
唔知點解好好笑

唔係ed嚟 呢首係懷孕神曲姐 新op ed都未播過

插曲嚟

高木成日唱cover
不過把聲太溫柔 唱出黎啲歌好似差唔多咁

原來ED未播
不過唔播先係RE0風格

唱得幾好聽，好似小小戀歌、奇跡都翻唱得幾好聽

btw
emt同486 係多娜個墓放閃咁耐又kiss
多娜會唔會係試煉唔比EMT合格架

遲下你咪知

原來上年套寵物小精靈電影
構成 - 梅原英司、矢嶋哲生
構成補佐 - 長月達平
脚本 - 梅原英司、高羽彩
佢兩個都有份
套電影係olm同wit合作
難怪今次搵返佢兩個
睇黎長月入左動畫業之路

上上上年先岩
2018年

奏超好聽

第一眼望4月套原創番以為SAO黎

stay alive都好聽阿

3套咁癲
切豬肉都冇時間
仲邊有靈感

睇睇下youtube見到
笑咗
satou kazuma desu

屌打你地上面全部

靈感唔會冇掛 佢同創哥一樣諗好哂過結局 只係時間就真係唔知有冇就真

諗下486咩死法

屌搞好re0先搞其他啦

佢應該等文庫嘛
而家無野做應該會成日更新

屌 我已經比鄰近地區個彈幕劇透左

唔使驚 下季都唔知幾時先會有 到時你都唔會記得㗎啦

sad but true

第一季轉第二季都要4年

應該唔會咁耐啦
第二季咁耐因為製作組無諗過會咁紅 所以無計劃第二季
中間又要整ova接駁第二季
又要等文庫更新
下季應該2022年有

今次應該都有ova要整啦 遲多一年啦

應該唔會啦第一季都有提佢故事
5章又會提多啲 都夠完整
加上咁長整唔到ova

整咁快 老賊跟唔到

而家應該夠得閒架啦
無問題既
佢要寫既 一日就寫一篇出黎啦

4月佢又要整原創新番wo
佢應該連切豬肉都冇時間

整雷姆if

巴打要睇下白箱啦
動畫好早就開始整
劇本應該一早搞掂
腳本係最早期就要搞
正常應該搞掂咗
唔係點開始製作動畫

雷姆黨心碎了

原來三月出cd其中係呢兩首

無所謂啦 買碟既人都唔係為舊個幾首

我有少少懷疑首歌呢唔止四分鐘可能仲有一部分係動畫cut咗

難得re0 人物有咁休閒和平既日子

486 係 if線先至man! 強欲if自殺預知天氣！傲慢if 邪道方式支持EMT做王！

第18集Wishing嗰陣佢有冇cut到 首歌有6分鐘

in a way可以咁講不過男主同EMT講嘅實際上powerful好多
有睇冰結之絆都知EMT嗰頭銀髮同嗰對紫眼已經可以係其他人否定佢人格嘅理由，但男主話呢D正正係佢鐘意EMT嘅理由

五月是天
雷姆是誰

高橋李依嘅訪問

好鐘意stars

高橋李依有講過特登唱到中學生唱k咁去fit翻高木

對emilia黎講係
無486咁同佢講之後劇情應該發展唔到

14卷 無論睇幾多次都咁好睇
快啲到下下集啦

生肉食唔落 都係之後再睇

尋日貪得意買左幾包餅，抽到哩三張

Email幾時先會有王嘅器量

每次望到發姣既拉姆就

反差超正
可惜係小丑條女

重睇今集真係好sweet

永遠都無

單戀喳

我已經睇咗十幾次

平時閪口閪面串柒柒，間唔中咁樣幾正

但係次次拉姆 哈 哩下我覺得幾正
btw抽唔到雷姆

其實emt 同486冇乜交集
啱啱轉移-1曰
大宅-4-5曰，之後hea左幾耐唔太知
王選2-3日？
之後就聖域 - 入左黎有冇3日？
仲有冇數少咗？

咁都係肯486錫，486成卜虛而入正仆街

就算有人聲我都loop左隻歌好多次

買多幾包
啲餅都算好味架

有
到而家486已經黎咗異世界2個半月左右

真啊，好過有啲得粒香口膠
下次去睇下仲有無得買先

唔緊要啦 加埋個畫面太正

但中間有一大段時間係白鯨唔關emt 事，我感覺Emt 好似冇乜時間見到486

上季有無先出單曲咁比人買？
我淨係知廣播應該會播小小比人聽 有排先到3月24

對雷姆仲多過對EMT

實際上得2 3日無佢姐
可以睇下短篇集 有佢地係第2章同第3章之間既事

好似無 itunes都唔見有上

但今季啲歌同ost都有上itunes
角色歌應該都會上

動畫有冇？

我啱啱用日本apple id睇，第一季都有角色歌上，但係係成隻碟上無提早出單曲

ova1 咪係

兩個半月溝到女勁過幾多連登仔？

2個月好快過姐

仲有個特別篇
memory snow之後有個叫約會篇㗎

街機係有嗰個動畫嘅然後小說都有原作

短編集版小說第幾本?

要死幾多次先溝到

經歷夠多嘛

1至3都有

不過不確定異世界的世界觀怎麼樣，他們的一天是幾小時也都不知道

呢條片我show曬所有EMT收藏
但係有啲唔係update嘅可能有啲新嘅冇擺落去

我第一次買兩包嘅時候抽中咗emt同埋雷姆

睇到最尾唔使聽曬落去都得

人地都唔知佢死左，睇左兩季但實際劇情係幾日耐發生完

我差雷姆，雖然我都係貪得意先買

至少emt 係抱住咀咀會有BB 嘅覺悟比掃把佬kiss

係咪我問題
依段真係冇乜feel

你係魔女

我都有問題

可能個人本身唔係特別鍾意emt
486終於溝到自己鍾意嘅人都鄧佢開心，不過就真係冇乜feel

仲要咀埋添

嘴完

食支煙先

Re zero 真係輕小改動畫最佳

未做到最好嘅位

Re0MT

真 未到42集開始先係真正高高高潮位

第42集姐係第2季第幾集
講慣咗第2季第x集

17

拎兄弟去坦加菲貓
自已去cow女

朋友緊係咁用

呢段睇到我心諗做乜9

所以我真係完全唔感動
奧托同拉姆喺出面打生打死，就係為咗比你溝女

應該咁諗
486唔溝女 emilia就會變病嬌
變病嬌就無人去過試煉
無人過試煉就冚家剷
所以486溝女係為咗大家既性命

咁諗係咪更加感動

點解帕克既契約會同Emilia冇左記憶有關?
係咪之後會解

尻估公務員封印咗emt 記憶？
應該係契約一部分

咩公務員

帕克

隻貓掛 日日準時收工？

到而家都仲有人問
每隔幾個po就要答一次

公幕員我淨係得呢個image

之後應該會提少少
Frozen bond又提到少少

你知道佢封咗既記憶係咩 就明點解puck既立契條件係封印記憶

話說大家有睇冰結之絆
應該知多娜同puck 有好大關係
中間多娜獨白黑背景紅字提到
Puck係立契後會無咗以前啲記憶

總之就好複雜關係呢part已經可以帶出幾個迷團
1.puck目的
2.多娜點解叫puck睇住emilia
3.puck以前發生咩事

今季仲會有更多呢類迷團
做到個集時再同大家分享

邊個負皮我
小說都無直接提點解契約關記憶事
得emilia兩三句既內心讀白估喳
仲要最大原因係關於記憶上既問題
唔係契約既問題

大家睇多幾集就會變成千反田

想知點解既心態令你追落去

監督渡邊政治都講過大家睇完第二季就會好想睇後續

努力追緊小說

冰菓啲狗糧好正

追到邊

可惜無第2季

我手多重睇左雷姆if 而家睇到第6卷炸

當兩集分開睇會好啲前半仲打緊後半變咗戀愛氣氛係轉得太快 重睇多次淨睇後半應該有feel啲

1至3章其實可以睇漫畫都得都算齊內容

咁解除契約後帕克收皮未
仲有冇戲份架

解契約唔會令puck 收皮啦
有留意既話 其實puck消失個效果同第一季第一集puck夠鐘消失個效果係一樣
所以未死
精靈死既話係好似11集betty咁

486唔痴線，EMT就好似強欲IF咁做人偶，同埋

有都係486有先啦！

傲慢/憤怒線先係true end
嫉妒線俾小朋友睇

呢2條線係點？
LM if又係咩線

呢個直情係perfect呀

輪迴4合1

建意你睇小說/youtube 有youtuber 有講影片，作者一年一話黑暗到仆街的愚人節短篇（除左REM/怠慢同色欲篇），基本上就係486做唔同選擇的劇情

基本上冇雷姆的世界，486 都會黑化，同 BESTBOY 奧托會做slave/黑化/冇好結局

嫉妒線係主線，色欲＝後官線，純笑話一篇

傲慢（異世界dark soul 版本，腸姐線，分界點： 第一章小巷冇大叫警察幫手）： 死左 88 次先解決腸姐事件，死得太多，提早黑化同唔在乎EMT（包括自己條命）以外的所有野，邪道方式幫EMT成王，486 係另類的怠慢司教，羅茲的理想

憤怒（背離主線，殺哂所有人版本，拉姆線，分界點： 第二章雷姆死左，拉姆追殺 486，486冇選擇自殺）486冇回憶雙子女僕的溫柔，變得對其他人極不信任，用自己知識建造自己勢力，殺哂阻住佢D人

怠慢（RAGE QUIT版本，雷姆線，分界點： 第三章雷姆接受告白，同雷姆私奔）請期望 OVA，唔知幾時出

笑話一篇：

強欲 （100%通關版本，強欲魔女線，分界點： 第4章接受強欲魔女合約）全力發輝死亡回歸，4章死左> 10000次 （超過30年時間 ），只救人命，冇救人心，全員自閉，劍聖做手下，486係另類羅茲＋羅茲的理想

貪食 （忘記主線，殺哂同伴，尋回自我，夏烏拉線。分界點： 6 章）冇睇小說唔會明

認緊張圖，左上運動服的486 同埋 右邊女裝486係咩版本/咩劇情的 486？

中上黑杉舉手背面486係 傲慢if, 同有個 486後面個影係強欲廚女？？？

佢有個後宮if 不過作者delete咗
好似係色慾 唔記得邊個
你睇左右各一條女就知

話說雷姆if 文庫版
者係第一季全卷特典
係講佢同雷姆由大肚到生仔過程

女裝個個係短篇集入面 4章完咗後一個小故事黎

後宮if係中間，我都知，呢條線笑下就 ok

我想知呢條友，似係被人上身個陣

睇動作就知係23集最尾松岡上身

お前が好きだ！！！

嘘つき！！！！

依首用黎打機勁有Mood..

咩黎

long shot好好聽 幾時係動畫有

後宮刪左係咪有可能變真結局

應該唔係，作者好似話太羞恥所以刪咗，果陣未有七大罪系列，只係隨便寫下（作者內心的FF）。色慾線呢個名係讀者加上去，作者好似冇承認。

係佢叫蝴蝶之夢 者係ff

漫畫好耐之前睇左
書真係掂都未掂過所以先由頭睇

486MT

believe in you都好好聽

個個都只睇女 無人睇仔
平凡樣真係慘

呢邊真係和平好彩re0唔係主打作畫

巨人po?

掃把佬
掃把佬
掃把佬
掃把佬

係啊

一直最愛486

動畫黨覺得巨人水準以上 漫畫黨/原作黨覺得仲可以更好

秒經黎

Re0呢個質素仲要嫌係咩玩法

想睇op畫面

講作畫 re0畫女唔崩我就接受到
不過mikasa畫到好撚樣衰本身都成個男人咁架啦 仲要再畫得柒

佢講緊巨人啵
其實巨人都ok啦
當然同其他s級動畫比係差緊啲
工期短無計

下集唔知有無畫面下集內容唔算多
如果仲唔放畫面 之後可能無乜機會
或者佢地直接唔整op ed 畫面

我就無咩所謂都係睇劇情 之後買返bd睇靚靚畫面就ok

16/41

嘩 屌竟然係呢個title
唔係第二個 估唔到

第3集仲keep得住個樣

唔準搞我條仔啊

我有個疑問呀
因為呢我問過一個呢有睇開小說嘅朋友呢佢話最後emt最後呢係未相信486咁但係而家呢個行動嘅究竟佢係咪真係信咗佢?

貝蒂呢？
好想快啲見到佢 好得意

信咗啦 最尾眼倒影咪代表咗

當我諗起電姆，我哭左

攞京阿尼單嘢嚟講真係over哂

所以話真係無人肯接巨人做

前半打交之後重會唔會EXTEND落去 講番咩事加菲打到成身血?

邊單已經無睇

Mappa將Mikasa畫成咁
遲啲整電鋸人嗰陣就可以唔洗畫秋
直接拎嚟用

有條友話希望京阿尼嗰單嘢轉做MAPPA比人燒

有機 都唔知動畫會唔會補返
小說其實打完就無 之後就講佢地kiss 直接出黎就見到加菲貓 接落去就係下集
睇下佢會唔會原創少少
上集cut咗奧托出大技

就咁睇pv 佢仲想保持神秘唔比人知奧托同拉姆有無事

咁黑心 啲人又講得太過份
不過唔洗咁認真睇啦連登仔最叻係把口夠臭

屌
愈來愈珍惜呢度呢個post
起碼個個識4重加密，討論氣氛好
我巨人、無職、RE0都係動畫黨
巨人post自從開完第1個post之後都冇點入，劇透撚多到
而家見到動漫台同一時間幾個巨人post屌黎屌去
無職又係，D CM 劇透到呀媽都唔認得
明明都pin 左要4重加密....

見到果個留言好反感

想問邊到有得睇?

係
呢個po同排球少年個po啲氣氛特別好
完全係動物台清泉嚟

因為原作黨少呢到都唔知有無廿個睇小說
睇漫畫人數多咁多 一定有仆街係入面

黃Viu

秋頭頂唔係有條辮咩不過秋都冇mikasa 咁大隻

排球個po勁好，個個都識得尊重未見過罵戰

我已經無入post無乜興趣睇互屌

屌你老母 想屌條友講野唔得體咪入返巨人post屌
嚟呢度取暖做咩鳩

11月頭每晚呢度都得四條友睇web更新
你 日文字雷姆 齒輪 我

其實真正鍾意同尊重套作品點會隨便就劇透
我都想人地體驗到我第一次睇既感覺
真係唔明劇透班人諗咩

慘

睇完....
出面打生打死
486同冰女生小寶寶

emilia

宜家又多個動畫po
亂到都唔知要入邊個
雖然本身都好少入 太易爆po好難追

話說醒起樣野
點解emilia會咁重視約定都係伏筆黎
大家睇睇落去就明
其實仲有兩個伏筆位
大家搵下

唔追咪得 我都係出動畫個日先入一入

有無人打暈我過下星期三先叫醒我

竟然skip今個星期

下下集關鍵

呢度同寒蟬啲巴打最nice最高質

真心好似

捱每星期都好難啦

加菲貓老母咁正嘅
486嘴遁到加菲貓係咁向後褪真係正

掃把佬成個tb咁

真 雖然本係唔係好man既角色
但都唔係咁gay嘛
仲有啲柒 好似未瞓醒咁

上集奧托老母已經幾正

點睇 仲未到星期四

486老母最正

好辛苦 好想睇

講緊15集

佢唔係信但又唔係半信又唔係半懷疑只係勉強接受咗

486心諗者
到最尾就知emilia已經好相信486

我唔要沙律醬同青豆

1.精靈術士同精靈靠誓約聯繫，所以重視誓約/約定
2.

如果有聽佢電台既話 高橋既理解係EMT由本來唔願意再相信佢變咗願意嘗試吓去相信486 畢竟高橋覺得只係過咗一陣既事 人黎講冇可能可以變完全相信

可以睇下呢個支人分析

寒蟬post都好和氣架

第1個唔係
第2個岩
仲有個架
動畫組好有心
呢個連小說都無

順帶一提 唔好入佢其他片 有個終極標題劇透

佢係解釋得好
但佢唔係完全唔啱曬

呢啲內心感覺 個個睇法唔同既
當佢無講明時 就靠自己感覺架啦
無標準答案既

咁EMT巴同雷姆巴覺得高橋岩d定佢岩d

呢個係
但唔係我想講個個

冇入唔知
唔敢睇恐怖嘢同胃痛嘢

咁梗係高橋啦
話曬佢係官方EMT聲優喎

我都有追開進擊的巨人
但係我見到不停不停開post然後好多好多版我已經唔想睇落去因為太多版呀

我偏向支人
當然基於我知道後邊發展同劇情啦

可能你地睇晒後又有唔同睇法既

講開支人既話 仲有個叫蘇克杯既 每次追完番都會整集解釋 但佢整得俾個支人更多解得更詳盡 唔知巴打有冇睇過

無Youtube 見佢講if線
但9成9支人把聲太難聽 唔想睇

估唔到了

Re0 史上最高潮!! Re:從零開始的異世界生活 第二季 後半部分 第二集Reaction 相信的理由

對唔住呀各位!我睇到最後真係喊咗出嚟,所以嗰時係冇講睇完之後啲咩感受,而且嗰時我又未了解曬,所以就唔能夠可以講出,咁我之後會補番嘅!

中國人嚟講最服零之幻影 設定同伏筆熟到

以前開過分析po竟然畀佢入嚟覆 哭了

由即日起，Microworks正式獲台灣木棉花授權為旗下動漫週邊精品產品的港澳地區代理商。Microworks將負責港、澳兩地產品銷售等工作，配合Microworks本地授權零售商及Online Store，將為用家帶來更多更好又方便的產品及購物體驗。

台灣木棉花為眾多受歡迎日本動畫發行商及授權動漫精品生產商。人氣動漫包括：鬼滅之刃、進擊的巨人、刀劍神域、從零開始的異世界生活、工作細胞、關於我轉生變成史萊姆這檔事、七大罪、JoJo的奇妙冒險、Hunter x Hunter、夏目友人帳、哥布林殺手等數十套動畫。

之前動漫世界執咗而家有咗間新嘅舖頭有木棉花嘢買

唔熟佢 佢最近仲有冇出re0 d野

印象中去咗戰翼個邊 但係有keep住畀re0新野嘅source

一google 九龍灣 賣gopro

我都無咩feel
淨係覺得486仆街仔乘虛而入

有冇小說黨可以講下小丑隻左右眼有咩用

實際用途無 但留意下 遲啲會知

我覺得比較正確既描述應該係對自己對約定既教條式主義放底左，開始睇到掃巴佬唔收約定之外既苦衷同努力

零之幻影真係CLS
佢好似仲熟過長月，有幾次web版最新進度中bug佢第一時間指到出黎

第3個理解

藉口

日本授權台灣 台灣再授權香港
中間比人食咗兩層水

點解要咁做.........
我直接係日本訂唔好?

總有人想要現貨快到手

縮水

惠惠=成長
Emt=縮水

頂更姐

Puck走咗 連波都走埋
唔怪得佢咁傷心

惠惠表情

仲未有ベア子，人生有咩意義？

emt應該有c以上

有排下下下集

同埋講起佢

完全睇唔撚慣智障女神咁著

Re0 史上最高潮!! Re:從零開始的異世界生活 第二季 後半部分 第二集Reaction 相信的理由
修正版 有人話睇得唔清楚

原來香港木棉花一早有上載

建議完咗後 講啲感想 分析 咁會吸引多啲人睇

進度去快啲のよ

首door真係好好聽

係動畫 首歌切入既timing 真係好jeng
個前奏我好喜

下集有5個作畫監督算唔算多 呢part想j好耐

真
當年第一季時監督都係訪談講明 re0文戲多 所以決勝負既地方就係配樂
所以佢地都落足心機係音樂上

唔知今晚有op未呢

正正常常咁
不過小柳達也今集做埋作畫監督
第二季1至15集只係做monster監督
佢第一季都有做作畫監督同原畫
希望之後多返啲whitefox主力幫手

loop足幾年都未厭
但係個人感覺door未超越到stay alive

door好聽啲啵
唔太鐘意佢staaaaaaaaayyyyyyyyyy alive 呢句
第一季黎講wishing 先係第一

仲有個大田和寛
見到佢代表有打戲
專畫打戲
代表作光之美少女系列

9估今晚有op ed

倒數最後九個鐘

希望希望啦

惠惠著re0女僕裝幾靚

邊度有得知作畫

得唔得架 我哋呢度係美女與野獸

太好了 今晚又有得睇了
有得睇486嘴炮

應該ok 第1,6集都係佢畫
上集拉姆一拳超人都係佢畫

其實486把聲認真時係幾型
但一大叫就會覺得好嘈
同艾倫一樣

長月啲動作描寫真心太弱
唔係文人出身 無計
不過比多咗機會動畫組自由發揮
上集拉姆都幫佢補咗唔少
或者參考第一季第3集

op有畫面一定好高質

小林大師講過自己把聲係好大 一講野就全場聽到同令人好深刻 所以先有想做聲優嘅契機

想問下動畫係咩線

咁既原因唔係通常都係比人讚把聲好聽先既咩
見佢做live又唔太覺大聲

妒忌 主線

Wishing世界第一啦 仲要成6分鐘
而家返工用spotify日loop夜loop

仆街15抽無雷姆，惠惠就出左4隻

我都未撚中雷姆呀屌

其實呢幾首都好好聽

有冇人知道ps4嗰隻re0王選 game香港出咗未？

好奇 仲有兩首會係咩
諗落re0 啲配樂都幾多
Ost都要出上下卷 夾埋應該四十幾首 用落25集
又有角色歌

啲budget係咪去晒整音樂

下星期四

其實以前都係咁樣㗎
佢以前好似係包埋blu-ray出

係？
但都有出ost 碟架啵

4個鐘

2小時40分鐘

好期待下星期個集

話說其實有無人唔太鐘意加菲貓呢個人設
真心希望後期既佢會成熟啲

其實幾想睇3年後 差唔多王選時 佢地成熟後會變成點

email劇情快啲完かしら🙏

佢個part先係最重要

重要還重要，動畫慌死都係cut頭cut尾🙏
淨係對試煉有期望かしら

雷姆同智障都未中…

收到風試煉好完整

不得了かしら

咁不了，又要睇佢叫春

之後都無叫春啦

唔知點解好難鍾意佢
對雷姆就keep到中立偏欣賞
可能長月寫得太多

7點嗰陣話4個鐘=11點
9點20分嗰陣話2小時40分鐘=12點

佢前期太弱 精神上
我都等緊佢後期點樣成熟啲
所以期待佢點寫3年後既事

計錯數

冇新jeh, 但有舊OP ED 做BGM

email個陣營仲係冇486就會收皮
到結局好可能仲係咁 咁email咪相對上唔夠領袖魅力

有關於今集未睇嘅唔好打開住

而家都係486做中心 無計
其實我好希望佢地有分開既故事
睇下佢唔靠486
而家仲有5章 仲有得寫既

結果長月寫多幾套原創番都唔寫re0

下季播

一早寫好架啦 放心
應該上年既事
唔太影響re0

最多要理下每集腳本問題 但有兩個人 負擔唔會好大

訂左有特典仲要等日本運過黎

分開成日寫得好柒，第五章反而幾好

建議睇完先打開

仲有3分鐘

一黎就原創

黃viu 仲未睇到

睇緊

29分鐘

打個part
仲諗住佢地會拳頭交一下先
有啲失望

今集好王道feel 有無人咁覺得

又播realise

地龍埋齋

上季播唔夠數
應該下集有新歌既

唔得閒睇住
今集又無新op ed?

無啊

無cut到句

無cut到個句

地龍mvp

又一集
又要下星期

下集起真關鍵
黎緊幾集都係我一直期待

神作 講完

gay

睇到我流汗好緊張 明明一早知劇情

無戴綠帽 呢part 奧托同486暫時係情侶

2刷先

冇講點生小法同小加

真心emt同otto我會揀otto

搵人打暈我 下星期三再叫醒我
好想朋下集

男人間既決鬥 女人彈開

本子幫到你

都幾慘情下 咁重口頂唔順

486你kiss完人真係要負責㗎

加菲黨開始壯大

過去
同一個挑戰者一定要過晒3個

地龍先係真愛

睇怕下一集就要準備大量紙巾

btw雷姆出現左1秒好感動

不了 對貓無乜興趣
等佢無咁中二病先

仲有個名出咗1秒

486加菲佢兩個終於friend返咁我就放心曬啦
kiss竟然畀加菲見到

仲以為係入面啲字

見到入面刻字咋 唔係見到kiss

唔係呀真係你哋所講呀最後都係寫滿曬成埲牆呀

如果最尾唔係學掃把佬 係學惠惠就好笑

做咩艾姫咁憎emt
因為486唔簽約去咗揾emt？

吾的名字為惠惠 是約魔族掌控爆裂魔法之人

486個衰仔原來走咗去刻字

我是不會向同為魔女的惡意低頭的。因為，我是個讓人覺得麻煩的女人！

Explosion!!

因為佢個樣好似嫉妒

屌唔怪得之咁熟口面

Garf 好q

伏筆 終極大伏筆
十年後長月會答你

小說講咗？

其實佢係幾時刻㗎

甩手嗰晚

未 講明終極大伏筆

佢同嫉妒有過節？
因為嫉妒殺哂佢哋？

今集emilia畫得好靚
486都係

睇黎工期好足夠

其實七大魔女係俾邊個KO我而家都仲係未肯定嗰個可能唔係事實嚟嘅

應該唔只咁簡單 但呢加可能係其中一個因素

問幾個問題先

486出紗幕之前有個畫面玻璃碎咗咁即係點？
點解粒輝石可以解除加菲貓獸化？帕克吸咗佢啲瑪那？
點解帕克會喺粒輝石入面？

486同加菲決鬥果段差啲

等咗3個月都畫唔好就死得

邊句

mana門完全壞左 以後都出唔到魔法
帕克吸魔

第一季呢 記唔記得佢第一次出魔法時 身體內咪有粒白色波波 個粒波波代表門
因為佢用得過量
所以門爛咗
之後應該用唔到魔法

睇得出你冇認真睇

係啊 puck 吸
咪就係個晚佢地傾既計劃

Puck解約後點都要搵個地方休息

門收咗皮
係

小說有講帕克吸魔量好大 486就咁帶住連企都企唔穩
係emt魔力接近無限先可以比帕克任吸

魔女之女兒

加菲貓既魔力只可以用係獸化到？

重諗住今集有OPED
點知重拉長黎做幫嘉菲足本重溫
RE0真係動畫界清泉

屌 以後冇魔法用？
同普通人有咩分別

上季魔女茶會多娜以外嘅魔女對莎緹拉都冇惡意

唔怪之得佢死都唔講你由啦原來就想畀個驚喜佢

好似唔係

有權能

咪出左招無形之手

成三十分鐘日本個邊係咪冇得播廣告

咁菲力克斯點算

佢土屬架 無記錯 可以用魔法
不過獸化需要瑪那（第6集法蘭獸化 魔晶石發光）
比puck吸晒就獸化唔到

屌 又男主獨有技能
呢招勁喎
有冇副作用

咁會點？用得翻魔法？

強烈要求所有大作都要咁做

佢本身嘅門都極寒酸同普通人冇咩分別
但係佢有死亡回歸同不可視之手嘅權能喎
權能>加護,魔法

有

想買BD但係咪冇中文字幕

真
30分鐘冇oped畫面
正

一打開見到29分鐘有多就好開心

佢本來魔法都廢
今集咪有新技
用一次就嘔血既不可視之神意

下集好睇了

邊忽獨有
至少怠惰司教&魔女 緹拉都有

之前有巴打話好似買埋個廣告時間

上帝之手

超級弱化版

招野怠惰之前咪用過

呢個好似小說都冇㗎喎

送比第二個巴打 有巴打鐘意偽娘嘛

有定係文庫版cut左?

呢個'>'係指勁過定override定點

用一次會嘔你話有無用 好過無咁
但可能未習慣問題

虛脫，你見佢跪低左

勁過
權能係無視世界法則

文庫都有

都幾難肯咁做
係既隔離WIT都唔會唔肯繼續做巨人

好撚sweet

無啊 我轉做mkv再外掛字幕

re0巴打愛好和平

希望之後集集都28 29分鐘
唔好cut 內容
之後真係好重要

原來血黎
我仲以為佢諗起怠惰所以嘔

怠惰邊係得1隻手咁寒酸

緹拉嗰個係影子，唔係不可視之手

第16集 繼續cut OP ED
令到新既歌依然出唔到場

有冇掛住怠惰呢

成班動畫黨下集要對懺悔咗咁多年

怠惰同486咪又係嫉妒魔女弱化版

松岡又死埋 所以係486獨有

有啊 咁重要 文庫點會cut
個陣就係睇完呢句 我立即開14卷追

㩒錯負皮

再係咁會唔會無人肯幫re0唱歌

加菲貓老母應該係人？
同埋加菲貓老豆點解要走咗去？

好撚sad

呢個問題有啲複雜 上半季時我同巴打討論過架
解釋起上黎會劇透
你當佢權能=外掛 加護=內掛
權能效能大過加護
權能加護效果上有衝突時
權能可以消除加護效果

好耐之前睇web唔係好記得 大約係咁
應該唔係劇透不過都加密

只有whitefox 對re0咁有愛

佢出權能個下 成個上勾拳咁
我之前係諗隻手係後面放出黎
同埋唔知咩原因
我覺得486伸手去奧托到好gay
後面見返多娜就知之後正了

真良好風氣
只有呢到係個個都會四重
雖然我唔介意被劇透 但尊重翻唔同人都好

搵奧托唱

呢樣文庫del咗
其實都唔太重要 當佢比人中出即飛咗兩次

長月更左web 你地開心啦

真 點解唔係背出

你講咩 佢地唔係不嬲一對既咩？

嚇到瀨屎 有第七章 holy shit

真?
7章終於開始

屌 唔夠膽相信
長月生性病姆倍感安慰

望落隻手好幼

睇完 又係預期中嘅展開

第一次用算係咁可能之後再用會大啲呢

ch7

雷姆巴應該睇到嬲

仲未睇完第6章

點解未睇

本身諗住咁

點知變咗咁

不過都OK啦

咁咪好 唔洗等7章開始知唔知等係幾痛苦
睇完6章就明

理想與現實
啲鬼佬笑佢unseen dick

終於

睇track record應該keep到幾日有新野睇嘅

背出咪同怠惰一樣

我唔介意聲優唱返

希望佢keep到更新到起馬15篇

竟然！！！！！！！

笑左

黎緊星期六日再繼續追小說先

又29分鐘

想問動畫同web同時更新係咪第一次 我係咪發緊夢

仲有買廣告時間

唔係雷姆fans都頂唔順長月撚狗咁撚好煩

TRY WD40

如果486穿越時唔係拎杯麵 係拎wd40就好

掃把一直都冇做到

其實我仲唔係好get到加菲貓個動機同思維

有冇小說黨可以解釋下

動畫黨get到咁：

因為老母出左聖域之後死左
加菲產生童年陰影
認為出左聖域外只會帶黎不幸所以唔想解放聖域

佢啊媽因為離開聖域死咗
佢怕其他人離開都會死 覺得出面世界好危險
所以要保護所有居民
唔比佢地離開聖域

係錯 就係咁

一直都冇咗

放落色欲if有冇機

哦，你講呢到
食咗個名 其他人例如email都會唔知佢係咩水

加菲試煉前有跟魔女談話
動畫全刪除

Web版先有 文庫del咗啦

小說黨可唔可以補完加菲同奧托拉姆場交點完？
我開頭仲以為加菲過到黎即係打殘左佢地

Web更新左？

獸化冇晒理智係點搶返粒輝石返黎而拉姆奧托又冇穿冇爛

無講 但打贏咗佢地就離開咗去搵486
我都覺得呢part做得麻麻

變返人搶所以都因為咁佢地無事
加菲得獸化先夠膽殺人

係啊 7章第1篇

屌居然更新

佢成日係啲估唔到既時間更新架啦

聽日先睇

係帕特拉修既勝利

「我的名字是愛蜜莉雅，是生於艾莉歐爾大森林的冰結魔女。」
「我是不會向同為魔女的惡意低頭的。因為，我是個讓人覺得麻煩的女人！」